鄭松泰：「好樂意跟隨習近平，做中國人 」

唔怪得知 同建制派一齊留守議會

已經開始帶風向，為日後名正言順加入建制鋪路

熱血公民喺咪要做中國第二大黨了

好叻仔

識時務

香港人唔課金俾我
就揾愛國小粉紅

g持

又唔係佢講

我係中國人呀 hi

開始明屈

點解唔入返拿卡個post ?

佢言下之意係泛民衰過共產黨
有咩事實可以證明到呢個論點？🤭
純粹情緒發洩就唔好撈政治啦
小學雞

又係你條奶共狗

點呀 答到我香港人用fb係奶共 但熱狗用fb點解唔係奶共未

正想人都係理解佢，係存底佢到時bin c 啦

你個平台？

我係奶共狗，上頭叫我狙擊熱血公民，咁佢地仲係咪奶共

上頭仲要dq佢地，佢地一定奶到中共高潮啦

啱呀 應該傻大家入去睇吓熱狗嘅神邏輯

#150 開始

[url]泰博為lunch哥討回公道！！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

嘩咁弱嘅邏輯你唔入去駁到贏為止？

大家真係要入去觀摩下 熱狗嘅雙重標準

不打自破

唔好丟我地架啦，俾人當狗咁撚，仲沾沾自喜

傻閪 人物關係都未搞清楚

Yeung Wong(鄭立隻狗)同熱狗有牙齒印

Cap佢圖留底咋傻閪

你個名

咁撚得閒俾人當狗撚，入嚟幫手好過啦

一張圖話你知波台同時事台嘅分別

Yeung Wong=東涌中學學歷區議員(唔會原諒黑警 隔日做恐懼撚報警599G拉菲傭)

原來(存)=認同

本身想入嚟屌泰博 但諗諗下都係駁唔到

我識勁多大陸同事都話熱血公民係港獨，建議樓主識多啲人

樓主潛左

樓主你反王進洋？

樓主柒撚到

超 虫泰自己都奶共 有咩分別

佢話自己流住中國人嘅血呀

你係咪熱狗黎

一單還一單 張圖係王進洋話想做中國人 比鄭松泰save低

想像到樓主睇到張圖嗰陣笑到好似發現新大陸咁嘅樣

唉 收皮啦你 熱狗

等睇話我以人廢言 熱狗絕招

(存)

我都save低呢個po先

死啦會唔會變咗我講㗎

你柒到 下次fact check下先出po啦ching

咪再討論呢件垃圾

「我流的是中國人的血」

面對啦好冇 乖 唔好逃避

大家都中國人 不要分那麼細 ok?

麻煩樓主唔好拉底黃絲水準。。。
轉頭又比啲柒頭熱狗攞嚟做笑柄

存(樓主)

熱普城幾時死清光
加入共匪唔使特登做到咁核特

樓主準確反映緊黃絲水準

點會拉低到

你要講我流的是中國人的血咪貼返嗰張圖
你貼嗰張完全唔撚係咁解

樓主影撚衰哂我地反熱

熱狗係抵屌
但係明明都唔係佢講
個post標題都係屈佢

ok 我係fake news咗

但唔代表佢走得甩做走狗嘅事實

咁都入佢數？

對唔住 我係暗熱 奶共 專陷害黃絲

潛水
唔好再推
對唔住

垃撚圾 入埋d熱狗group諗住做卧底斷鳩正人地

我用fb 我係共狗黎

你係咪想我吹雞？

證據？
一係你就po多張圖/條片指證佢係走狗
唔好喺度9up一句唔代表走得甩就當係

又諗住係到開政治花生post帶風向

點知連邊個打邊個呢d基本野都唔撚柒知

咁撚柒戇鳩又要懶醒衝出黎柒

我係你真係好應該質疑下自己咁撚柒蠢 自己認知既野有無一樣係正確

老早話佢地共諜

佢連fact同opinion都未分得清

我地眼睛雪亮智力正常就話知係fake news啫
有幾多懵撚睇完標題當咗真周圍講就唔知喇
唉 又屈死一個人

泰博

吹雞想睇

屌你地咩 大大個人坐係議會

係咪fact先 係咪走狗先

信唔信我叫何妖弟子劉馬車同區域領袖boboboy 出黎同你隻揪

熱血公民一直都係共產黨培育黎打泛民既黨

好啦 幫你推

大J收藍營錢就係賺藍營資源

試當真收deliveroo錢又係吸藍營血

而家講到鄭松泰一個月坐係到袋十萬 又唔得 就係做走狗

而家直接屈
低質到

根本睇你係邊個
對個人把尺唔同

忠誠的反對派

到時公務員簽聲明表忠 又有人話係賺港共錢回饋黃圈

🤣

我係fake news 我屈熱
泰博鬧得我好啱 我連熱狗都不如
因為我真係冇勇氣留係臨時議會做中國人嘅走狗

Yeung Wong 係王進洋喎，之前報狗個區議員。
「（存）」係指留嚟鞭屍用。

睇咗幾次都唔明樓主立場，係想踩鄭松泰，定鬧王進洋？

熱狗叫緊總辭，五區公投嗰時你出世未？

d口吻咁似北韓人嘅？

雖然我好撚憎熱狗同蟲太
但樓豬。。。是咪弱智

樓主報fake news比人屌
都係比熱狗攻擊？

佢依家直接屈wo，我反熱反假膠反波台都覺得有問題

笑到仆街，原來樓主走左黎挑機

差啲俾人釘係奶共嘅恥辱柱

虫泰一早同黃絲割席 所以咪咁叻叻可以係立會cap水囉

大丁依啲就白痴喇 扮咩黃絲姐

真係好葡萄
點解咁撚有遠見

叫佢入返去個post度駁，佢唔肯

熱狗哩d社運老鼠
一種投共做左地下共產黨

屈

佢啲嘢我唔評論，大家有公論
你第一句同啲臭蟲論有咩分別

係人都上過基爾條臭閪，得你個弱智仔冇得屌咋

龍門都同黃圈割咗 算藍啦

你冷靜啲先，駁人唔係駁人個人，係駁人哋啲point

你繼續喺人哋主場以人廢言只會顯得自己樣衰

屌 仲拎黎打丁呀？
都2021啦 仲有冇新嘢講呀
呀有
唔帶口罩先係公民抗命

依家搞嘢有風險 會俾國安拉
我鳩達咁撚醒 唔通學似黃之峰咁傻仔依個時勢出黎搞港獨咩

緊係推班女出去做雞 搞濕鳩舞台劇cap水最實際啦

公民投命唔使睇時勢咩

原來眼帶一直喺波台 Sorry各位

😅最有能力嗰時唔搞，依家卧薪嘗膽，保存實力又屌人

你啲眼水出晒嚟仲叫冷靜

你首先要記得呢度係波台，你一個人喺度搞搞陣，搞到嘅係成個時事台，你喺度淨係會畀佢哋笑

你一係就唔好一味熱狗，理性討論，一係就唔好再覆

哦，你話屈咪屈囉

屌你老母啦
樓主用fake news屌熱狗扮睇唔撚到

美國總統拜燈先帶到狗帶跟住習大大你老幾呀

啱呀 所以你地應該認做中國人 加入共產黨 咁先可以保存實力 到時到候推翻佢

靠你地光復香港喇 手足

哎，我呢啲奶共狗何德何能

我連fake news 都唔識貼啦

梗係未啦 兒登仔嘛

即係你覺得理性討論係左膠？

你谷到成肚氣，你老母生個咁嘅弱智好陰公

你柒撚到 之前去娛樂台R fd比人屌鳩你 依家連時事台都笑撚柒你條傻西

唔好咁講

你跟虫泰講一次「我流的是中國人的血」
就得

點解？

你真係影衰晒所有正常反共嘅手足

點建？

唔關你事

建你老味咩

唔好咁話自己啦 熱狗

你建敏感

屌你真係姓屈

咁你做乜唔撚去食

龍門都唔係黃圈

抵啦柒頭皮

我跟杜汶澤搵食 佢食乜我食乜

哦
多謝你推到第五頁